2015-11-27
Notater fra Digdat.
-

	B-Bus: SP,  ALU:B,C-Bus:H            SP->H
	B-Bus: CPP, ALU:A+B,C-BUS:H          H=SP+CPP
	B-BUS: X,   ALU:A+1,C-Bus:TOS
	
**NB**: Aktuelt for eksamen.

-

- MPC

<!--Ting å gjøre:
-->
- Få kontroll på:
	- Flyttall
		- Prinsippet er viktig. Hvordan, impl. ikke så viktig.
		- Det finnes en standard. Typ: IEEE


- State machines
- Datavipper er hans favorittvipper.
